呢幾日黑絲率長期處於90%高位

平均兩步就會遇到一對黑絲

你老母著黑絲

圖呢你老味

頭先係威靈頓街 成條路d女都黑色腳

無圖你話你老母著黑絲都得架啦

無圖 你話成街男人著黑絲都得架啦

今日係中環轉車
周圍都係 唔好意思望多左幾眼 好正

今日lunch 對住個摟屌裙薄黑絲
後生大波樣靚
小小動作下面就若隱若現
佢食完起身走先醒起我仲未開始食嘢

成堆阿嬸都著黑絲

果d多數leggings黎

圖？

著boot有一半叻勁

睇到你條丁啦 收返埋先影啦

得我搵唔到？

佢條j生係大髀

蓋清你真識食

象腿 屌

青頭？

對物穿左，cheap野

厚黑好唔掂

與各巴同樂